做緊戇鳩仔，你問我答

隨便問

🤔。。。(呢條友想點）

返緊工

忙裏偷閒是常識吧